有無wfh睇呢鋪

呢年公司都俾同事自己揀wfh定返公司做野
近排中招少咗 老細唔想咁多同事wfh
但又驚死 驚公司有同事中招 新聞會出公司名 驚柒
見到新聞講快速測試 叫我研究下
但我連抗原抗體都唔知有咩分別
係咪求其一款就得？有無伏

橋就我度